屋企想出架7人車 求意見

想慳油、有電趟門為主
一個禮拜至少1,2日坐滿人
暫時考慮有
1.NOAH HYBRID
2.ESTIMA HYBRID
3.ODYSSEY ABSOLUTE RC1
筆直大概都係200k樓下，選擇困難症 巴打們有無咩意見
順便想問埋依幾架行緊大約幾錢1km？

1

1 好渣 空間闊又好用

二手 欏牙
留番D錢入油好過

4. Alphard / Vellfire

Biante 最抵買

想知noah同voxy係咪行同水之差？

2手 alphard

有人唔做扮狗

喺街見到當咗狗車先

新Noah同舊Vellfire / Alphard就算同價，都會揀架舊車

其實如果咪數唔多 唔好諗hybrid 始終粒電要換又係兩三萬落樓
2.4 20系 vellfire又好佛又好
平路坐爆可以既 係預多此小距離收車
始終套卡鉗對個車重唔係好夠收
利申：渣左兩星期30系2.5 vellfire

Sorento

想慳油唔好買Odyssey

呢三部最慳油一定係noah

可以同你講estima完全唔慳油
Hybrid 版都係咁話
特別係如果你行Highway 多嘅話你預要$1.5/km左右
市區多嘅就會好少少咁囉

不嬲hybrid係行市區先有用

睇你車咩人多, 後生既happy family 我會揀noah / 大霸

咁少錢不如買最舊既 sienta
留錢入油

2. 坐滿人以大人計，1同3後排會空間細D, 坐爆完車尾係放唔到野。大霸中尾排櫈都厚身同舒服d
4. 可以考E52, 20系；

要油錢就要放棄力水同空間

點解無人推ODYSSEY

爆人夠力ESTIMA HYBRID
空間慳油NOAH HYBRID
NOAH HYBRID G版可以冇電門或者單電, 如果齊料D可以睇下D 包圍大D 既Si Hybrid 版或者 VOXY ZS Hybrid 行緊$0.6-0.8/km

揸緊noah hybrid 3個月, 幾滿意個慳油程度同空間感 一家人坐都好開心
輕腳d踩都可以平均開到 19-21km/L

揸緊16 年自用想放，巴打有無興趣

狗都有好多架 Noah

點share tg user link, 唔太識用
你可share 嗎我搵你

我就係唔識先叫你留

等等，試試先

大霸王啦2006－2016／年車都係咁上下樣，買舊車都冇咁礙眼

我有架07 年7座皮櫈大霸想放,

如果有興趣留tg

日日揸定假日司機？高速多定市區(我高速多，油卡-3.0 $1.3/km)？會唔會買電油版差價入油仲抵？

個人提意 Voxy / Noah，鍾意 Voxy 空間感較好

利申：身高1.8m，Voxy 同 Previa 都有揸

日日揸，我都諗緊Voxy
btw 邊到可以申請-3卡？

Lexus LM350 不過要俾多個0先夠

講咗幾多次LM係豪華不過冇7個位

你買7座版就冇咗嗰種豪，買返Alphard冇咁嬲

-3 其實有一堆，但都係能源大法最勁
日日揸市區定長途？市區hybrid 無誤

真
不如買返Alphard換Lexus章算

好嶝又燥

之前架RB3有4輪獨立雙搖腎odyssey應該勁撚好劈
雖然電子VTEC都好過冇tec

RC1 200k 樓下買到?

樣衰

有3.5就3.5 ，唔係爭好遠

二手就得

呢架係咁多架入面最唔似司機車
坐姿似返正常私家車，幾好渣，同埋中排好好坐

Stepwgn 2.4 岩唔岩